嗌交，佢掟爛唒d野，但我想搵返佢

其實我老公對我好好，好少發我脾氣，我地嗌交10次有8次都係因為我臭脾氣發癲先，但每次只要我發脾氣，佢就會發大100倍既脾氣

好似前幾日，我發現佢唔小心扔左我一個未拆既包裹，我d火超快上黎，打電話鬧左佢好耐，返到黎屋企，其實我已經冷靜左好多，佢話買返俾我，但我覺得起碼要同我講聲Sorry，佢話：「Sorry囉，但如果唔係你d野亂擺，我又點會扔咗。」然後我就拎袋走左

到夜晚返到黎，佢已經掟爛唒我d野......

我第二日就執唒行李，去左住酒店

我覺得一開始係我發太大脾氣，係我衰
但係佢後續真係好恐怖
我點好

👍🏼做死狗，搵返佢
👎🏻搬走，離婚

…2個都有錯
但你老公都太chisin
不建議忍

冇人想知
關我地撚事
屌你老母

所有感情問題 我一律建議

建議善用起底功能
#1 #2

想知結咗幾耐婚...

年半

好似兩個都有啲喪

臭閪 唔好害你老公